科學家們說，這種低氧環境幾乎可以肯定地減緩了組織的衰變，給了它保存的時間。化石是如何保存一隻3.1億年前的馬蹄蟹的大腦的？|麗貝卡·祖姆巴克| 2021年8月20日|科學新聞
在俱樂部模式的衰敗中，我們感覺到創造者經濟只是帽子，而不是足夠的牛仔。吉爾莫幫派：社會攀爬|史蒂夫·吉爾莫| 2021年7月30日| TechCrunch
這些化石保存了大量令人難以置信的解剖細節和行為，主要是因為在有機物被迅速捕獲在樹脂中後，很少發生腐爛。古代大腦：在一個3.1億年前神經系統的非凡保存中|約翰·帕特森| 2021年7月30日|奇點中心
當她捕捉到腐爛的跡象時，她的真誠最為明顯。哥倫比亞特區是一座擁有宏偉紀念碑和聯邦建築的城市。這些照片捕捉了常常看不見的詩意細節|Kelsey Ables | 2021年7月30日|華盛頓郵報
此外，他們對隧道挖掘的嗜好為腐爛的發生創造了一個自然通風的環境。最佳堆肥箱：這些環保產品幫助您為環境儘自己的一份力| Florie Korani | 2021年7月20日|科普
在抗瓦克斯人之前，有抗氟化物的人：一個傳播對添加到飲用水中的抗齲齒劑的恐懼的團體。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
作為在那些使用氟化鹽的城市預防齲齒的一種手段，這種做法看起來肯定是成功的。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
它們的衰變在沒有氧氣供應的情況下進行，產生甲烷等碳氫化合物，而不是含氧分子。火星上的甲烷：生命還是氣體|Matthew R.Francis | 2014年12月17日|每日野獸
政治秩序和政治衰敗弗朗西斯·福山（法拉、斯特勞斯和吉魯）如何建立強大的民主國家？2014年最佳大創意|威廉·奧康納| 2014年12月11日|每日野獸
一張被認為是“鹿豬”的圖紙也通過鈾衰變振鈴器發送。最古老的洞穴藝術可能不在歐洲|賈斯汀·瓊斯| 2014年10月9日|每日野獸
指揮車站的將軍是一位體弱多病的老人。紅色的一年|路易斯·特蕾西
它將頑強地保持在那裡，這是它的最後一次比賽，在它的綠色和更健康的伴侶腐爛幾天後。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
愛爾蘭幾乎所有“舊家庭”的衰敗和毀滅都是忽視它的懲罰之一。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
這座老飯廳與一般人一樣，都已腐朽不堪，並被剝去了所有古老的榮譽。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
它同樣是由動植物物質的腐爛而形成的，因此是由糞便和堆肥堆進化而來的。農業化學元素|托馬斯·安德森